《創世紀》神創造世界的記錄(保證認真的)

1:1 起初，神創造天地。

1:2 奇點是空虛混沌，一切物理定律都還不適用。

1:3 神說，要有光，就有了光。他看光是好的，就把光速設定為299,792,458m/s，並讓之永遠不變，不應參照系的改變而改變。

1:4 神稱波長范圍在0.77～0.39微米之間的光為“可見”，稱這個區間以外的光為“不可見”。

1:5 有可見的，有不可見的，有光明，有黑暗，這是頭一日。

1:6 神說，水之間要有上下，就造出空氣來，將水分開了。

1:7 他把空氣設定為21%是氧，78%是氮，還有若干是二氧化碳以及其他。神稱50000米高度以下的對流層和平流層為天。這是第二日。

1:8 神說：天下的水要聚集在一處，使旱地露出來。他將旱地的海岸線切割成可以互相彌補的形狀，又讓上面的地質特徵相似，以便讓人們認為大陸是漂移過的。

1:9他在水里面加氯化鈉、氯化鉀、氯化鈣以及很多其他化合物，神稱這種加過雜質的水為海。神看著是好的。

1:10他又造出不同質量的原油，將天然氣和原油混合在一起，又造出硬化變黑的石炭紀森林。他看這些資源是好的，就埋在地下和水下，又使之豐富。他還造出錳結核來放置於水底。這是第三日。

1:11 11 神又造出古代動物的化石。他又造出幾種將來會有的智慧生物祖先的原型，和他們應該會用的燧石埋在一起，以便讓他們以為進化論是正確的。神看這是好的。

1:12 神就將它們埋在地下，但埋得不太深。

1:13 神說，地要發生青草，和結種子的菜蔬，並結果子的樹木，各從其類，果子都包著核，除去香蕉。事就這樣成了。神看這好像太簡單了，就將其性能退化，並留下人類選擇改良的餘地，才看這是好的。這是第四日。

1:14 神說，天上要有光體，可以分晝夜，做記號，定節令，日子，年歲，提供光合作用所需的太陽能。

1:15 他便造出各種基本粒子，並讓他們能夠彼此影響。神認為這過於簡單，世人必不存敬畏，於是又把它分成強相互作用力、電磁力、弱相互作用力、萬有引力四種基本力，並讓它們無法統一。

1:16 神又造了天體，稱恆星為大光，衛星為小光。大的管晝，小的管夜，分別明暗，偶爾會有月食和日食，事就這樣成了。

1:17 神看著是好的。於是有晚上，有早晨，這是第五日。

1:18 神說，水要多多滋生有生命的物，要有雀鳥飛在地面以上，天空之中。地要生出活物來，各從其類。有脊椎的和沒有脊椎的，有翅膀和沒有翅膀的，有腳和沒有腳的，有鰭和沒有鰭的，有爪和沒有爪的，以及其他；然後讓每個歸屬於不同的綱，目，科，屬，種。

1:19 神不知道鴨嘴獸應該歸從在哪一類，於是就把它偷偷藏在澳大利亞。

1:20 於是世界上生出豐富的物種，有脊椎的和沒有脊椎的，有翅膀和沒有翅膀的，有腳和沒有腳的，有鰭和沒有鰭的，有爪和沒有爪的，以及其他，從三葉蟲到雷龍。但神看恐龍太大了，就讓他們滅絕，將剩下的骨頭收集起來，做舊成化石，埋在地下，埋得不太深。

1:21 神預感到了碳-14紀年測定法，就改變這些東西的碳-14含量。

1:22 神最後照著自己的樣子造了男人，照著一本模特雜誌造了女人；又把他所厭惡的某個敵人的樣子丑化後，照著造了猴子和猩猩。

1:23神就賜福給他們，又對他們說，要生養眾多，遍滿地面，治理這地。也要管理海裡的魚，空中的鳥，和動物園裡各樣行動的活物。

1:24神說，看哪，我將遍地上一切結種子的菜蔬、馬鈴薯、一切樹上所結有核的果子、香蕉，全賜給你們作食物。

1:25神看著一切所造的都甚好。有晚上，有早晨，這是第六日。

1:26 天地萬物都造齊了。到第七日，神造物的工已經完畢，就在第七日歇了他一切的工，休息了。

1:27 神賜福給第七日，定為聖日，因為在這日神歇了他一切創造的工，就休假了。神覺得這樣不夠好，於是又賜福給第六日，並把它們合稱為“聖雙休日。”

1:28 創造天地的來歷，乃是這樣。

――摘自St·Necroman所著的 《Buffalible－Genesis》

有冇咁快睇完

以為minecraft

畫畫啦豆豆

即刻畫左張 滿意嗎

咩黎

睇完第一句就知on9嘢

飛機杯人